「娶得過」阿雪初露乳溝，小背心泳裝示人，下體陰影凸顯少女完美體態

娶得過，好生養

來源：阿雪IG

正評引伏,謝謝

你點食的

yes sir

你點娶的

正評阿

你點影的

Yes Sir !

Sorry Sir

Sir, 你點凸的

以為林雪

有啲似肥咗嘅朱千雪

你咁講，個樣真係有幾分似

牙雪係潛力股

有佢既扑野片

真係娶得過，但感覺差Venus 好多

Sir 原來你食開呢味

你點影的？

正